賤朗迷呃自己洗自己腦既情況 原來好嚴重下

名井南的彩瑛：美斯心諗: 終於鬆一口氣, 唔使再畀人屈機

王騎詢問：

小一常識題１
請問賤朗 和美斯 各羸左幾多次西甲?

小一常識題2
請問上年聯賽 賤種朗輸比美斯幾多分?

小一常識題３
上年賤朗西甲入幾多球，美斯入幾多球？

到底王騎係女神比c朗屌左
定係屎眼比c朗屌左

屌！咪離題啦

朗迷點面對牙朗唔GUR摩迪

朗迷使唔使反皇

有幾件好積極反

又係洗自己腦，話摩迪呢３年都係垃圾

一諗到啲c朗全家嬲摩迪嬲到面紅耳赤個樣就